［行動］ 聽晚831事件兩個月 一個po都冇

我屌撚柒曬你班連登仔
聽日就係啦 竟然一個po都冇
又話好嬲瞓唔著 而家熱門全部都係海洋公園
我知你哋好開心 咁831啲手足點算呀

記唔記得佢地呀DLGH

聽日 太子站見

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

【連登如何用焦慮製造冷漠】- Jason Kong

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

但都幫你推

推啦

次次重要嘢都推唔上去

上次講新疆又係咁

聽日嘅嘢又係咁

我屌哂你老母

聽日呀

黨鐵又助攻
下午2點起飛太子站

港鐵太子站明午2時關閉中環站9時關閉 各線明晚11時收車

助攻啦屌

唔係唔去下話

快推

push

係咪個撚個掛住打飛機

我推撚咗成頁啦

係咪要我推夠41頁

陣間十點嗌住推

推 黨鐵除咗令人更心寒仲有d咩作為
勿忘831

721 831

推多20下

20

19

18

17

16

15

14

13

呢種Topic 真係好撚乞人憎

12

11

咁你係咪唔去？

推唔郁
10.31太子 11.2維園

推！

Mtr行動左喇

點啊 又話唔再圍狗屋 而家又話圍
睇下今晚圍屯門狗屋班手足咩下場啦

太子站呀 邊度有講狗屋

有咩分別真心一問

九唔搭八
點解係屌人唔開10:31 行動post而唔係自己開一個？